覺得男朋友對自己好好既絲打入一入黎

覺得男朋友對我好好

盡力俾最好既野我...

成日都會買啲好既野俾我

專登帶我去食好少少 (佢同我食會專登openrice搵啲好野同我食，自己就成日咬M記）

見我唔夠錢又會好唔明顯咁幫下我

想我過得最好

重點係我呢排知左...

佢自己其實平時好慳家...

從來都唔會買啲貴既野俾自己...

同埋自己成日食頹野，好慳

但又肯洗錢係我身上

有時男朋友俾最好既野你地既背後可能係有好多辛酸，好好珍惜呀

我自己好慳 不過會想女朋友過好啲

唔介意我貧乳

我男朋友都對我好好
可惜他已丢下我
可唔可以返黎我身邊 唉

又如何？女朋友又會突然因爲新鮮感就離開我

對ex同現任都係咁
Ex結果出軌，之後後悔我都冇理佢
兩年前嘅事佢後悔到依加
現任以前又係覺得我對佢唔好
之後都係出軌 俾厹釣走左
之後先發現原來我對佢好
依加都係一齊返
其實女人可唔可以諗下男人
我地做啲咩 諗啲咩 有好多時係對你地好
但我地唔會講出口
我地會去做 自己捱到幾辛苦都好都只想俾最好嘅俾你地
點解係要到做錯先識珍惜

其實好攰 其實依加成日見完女朋友都眼濕濕
真係最好嘅都俾晒佢
點解都要咁對我

true

所以我咪眼中只有他

所以唔洗對佢地咁好

好難忍心唔對佢地好 我由細到大 都好想疼錫女人 唔錫佢地真係做唔出 註定一世做女奴

[Long D中] 男朋友話我已經將佢由一個懶撚到仆街乜柒msg見到都例牌遲應/唔應既人變成會秒回/第一時間應機既人

但係點解我都係覺得日日都傾唔夠喉同埋覺得佢成日都唔share佢做緊咩嘢比我聽/睇...就算影張相都好吖 就算提點完之後情況好完一陣又係咁既死樣... 先生你究竟係冇心做定真係懶撚到仆街呀? 咁簡單影張相寫幾隻字send出去係咪真係難過上月球呀??

以前仲可以糖痴豆果陣就話見面果陣可以彌補番少msg果種失落吖...但係而家天各一方得msg/ft係維繫感情既唯一方法就奶L哂嘢啦~ 同佢鬧交佢仲話係咪要每日深層次精神語言交流喎 (可以既話當然最好啦 )

唉唯有死頂頂到又忍唔到果陣再嘈過啦下💩
頂到下年年頭就乜事都冇架啦Ush!!

其實男朋友同我鬧交果陣話我太依賴佢, 全個世界都係佢, 我真係搏唔到, 因為我都覺得係...呢個世界除左我老母同佢之外都冇對我黎講最重要既人
忍啦忍住唔好同佢鬧交就得架啦忍到下年就得架啦...唉

男朋友好好，幾乎無用物質去支撐兩人關係，但真係好夾
我自己本身脾氣唔好情緒起伏又大，但佢無嫌棄過已經好難得
自己唔係好控制到，對住佢其實真係好內疚

我係煩膠，會日日煩住佢，一見到會痴實佢，得閒又搵小小野話佢，會呷醋，會遲到，會打佢，會串佢唔請我食飯，串佢成日出去玩唔理人，串佢讀書屎，串佢甩頭髮，激到佢嬲，嬲到佢跳制！
有次仲喺條街一路行一路大聲鬧交，係大聲道行過啲人望住我地，不過即使鬧緊交仲係拖住手，同埋見到我眼濕濕會秒速哄翻我
利申: 自問潔身自愛，專一又唔港女，係有時搏打同唔會道歉 見到嘅 sor呀 男朋友

希望可以再搵到個咁好既男仔

我男朋友係平時好慳好慳，廿蚊杯野飲都唔捨得買，但我想要嘅野幾貴佢都會盡力俾我，平時食野嫌貴，寧願叫一份，我食淨先俾佢食

你就好 散撚左
之前試過同有錢仔一齊，但好撚寒酸，唔係話餐餐都要佢俾哂，但就係你差佢一蚊佢都會記得好清楚問你拎番個啲
上一個就唔有錢，但肯用錢落你度
咁先好

same

男朋友脾氣太好 一齊年幾都冇發過我脾氣 不過我脾氣都好好 又為左我轉工 搞到而家冇乜錢

我寧願要個男朋友都唔要錢

但如果要結婚你都係會要個有錢仔？
問心答 唔準講大話

窮真係會好煩

佢唔寒酸就唔會有錢
同樣道理冇錢果個用晒落你度所以冇錢